知道自殺既壞處, 但唔知點解仲係好想死

我覺得自己好無用, 做好多事情都失敗, 性格內向, 害怕面對人
偏偏想係依個社會生存就要識得同人打交道
自己成日都會感到焦慮, 有自殺傾向, 生活得不開心
我是無得選擇之下先會想自殺的, 生存是痛苦, 自殺是痛苦, 做人真的很痛苦

會不斷輪迴
更加痛苦

唔好淨係睇一面
自殺都有佢既好處

完全一樣

人有貪念, 有慾望, 留戀愛情, 會使人斷輪迴

自殺有咩壞處？

自殺可以解脫

根據佛學既說法, 係會暫停輪迴, 即係無得投胎

你宜家咁樣仲衰過輪迴啦

諗辦法搞搞佢啦師傅
佛祖都要修行啦

因為你意識到荒謬

互相殺死對方算自殺嗎?

你拍無得投胎衰過輪迴?

好快就會用其他寄託去麻醉
一係去做耶撚

其實好多人都同你一樣
成日焦慮、怕面對人，
又唔駛去到自殺嘅，有時我覺得呢啲問題要靠自己去調節心態，比啲鼓勵自己
想搵人呻下可以搵我

利申：同樓主一樣

咁都幾好,唔洗投胎做人

自殺死的人會永不超生喔 不要死

學佛都唔錯, 要修行得夠先可以脫離輪迴

你又知
你試過咩？

存在主義會叫你唔應該投身宗教哩啲不確定嘅嘢

應該係會困左係一個空間裡面, 想走都走唔到, 要達到某D條件先會再次輪迴

不要用這種方式令人不自殺, 只會使人更害怕
應該導人向善, 鼓勵他人不要自殺

調節心態即係點?

自殺都需要很大既勇氣

好多行唔送